侵仔Twitter發炮 轟中國操控貨幣南海擴軍

美國總統當選人特朗普周日晚在Twitter連珠炮發，指控中國操控人民幣匯率，並在南海展示軍力。

特朗普在推文說：「中國將他們的貨幣貶值（令我們的公司難以競爭）、向我們輸往中國的產品徵收重稅、或在南中國海興建軍事設施前，有沒有先問我們？」

暫未清楚特朗普為何發那些推文。

特朗普日前與台灣蔡英文總統通電話，打破美國多年外交慣例，引起風波。令人懷疑他上場後，會否改變美國對華政策。

Did China ask us if it was OK to devalue their currency (making it hard for our companies to compete), heavily tax our products going into..

their country (the U.S. doesn't tax them) or to build a massive military complex in the middle of the South China Sea? I don't think so!

Trump Make America Great Again 👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

選舉果陣好撐侵班大陸哩

侵

全部收晒聲……

twitter譴責
世上最大牌嘅鍵盤戰士

睇定d 好，佢忽忽地，而家可能只係開天殺價，上台後就落地還錢，世界格局太多人涉及利益，冇咁易全國反面

政治人物一上網就失晒常性

其實侵講過話向受保護國收保護費，我覺得應該係形式上收取，例如要求台灣買多啲軍備，同時提供相對高質素武器俾台灣以制衡支那，咁大家相得益彰。好過而家奧巴馬政策，樣樣野都好似埋地雷，等佢慢慢爆。

佢twitter講一句隨時股匯大郁喎

依家啲人 一見有人網上講野就屌左鍵盤戰士先

入侵侵我信

侵侵要keep住團火屌支那呀

政治正確？講常識就岩嫁啦

其實撐侵班大陸人好大部分係因為想美國爆煲先撐侵，唔係睇唔出瓜，全部假膠黎，根本佢地食緊花生

係咪一上任就宣布支那係貨幣操控國先
侵侵真係講得出做得到喎

等睇上任後變死狗

😁

大陸上唔到twitter就咪撚出聲啦

生意佬既野.......